
                      🎥Aunque no es lo mejor ha hecho Spielberg, si vuelve mostrarnos sus magníficas dotes de Dirección, que unidas a la interpretación brillante de Tom Hanks y Meryl Streep, consiguen mantenerte con interés y buen ritmo durante toda la película.
La música de John Williams Brillante, no pasa desapercibida.
        
            